(認真問) 白羊女應該點追處女座男

係cafe識佢,之前嘅對話都一句起兩句止,對人cool cool地兼內向,上星期五開始一傾傾咗好耐計,冇dead air,好好傾,發現佢都幾蠢幾kai,自己開始對佢有啲feel,有時仲期待佢幾時會再嚟⋯
琴日R咗佢去食lunch,主動問佢仲拎ig...
下一步應該點

破佢處

直接約佢食飯

關星座乜事

又再主動約？

唔知😂純粹多樣參考

首先, 忘記D咩無聊星座野先

驗智商
信星座學人拍拖

白羊女就等人追啦 一陣唔覺意有咩奇怪野中間發生左 你地又亂9咁諗

利申 追過+追到白羊女

處女仔同你唔會夾 信我啦

利申白羊女食過兩個處女仔